返工帶飯選擇求推介

是咁的,
黎緊返工想帶飯返去叮熱黎食.
有幾個問題想請教下咁多位巴絲.
如果我食炒烏冬既話應該夜晚炒定,攤涼就放落雪櫃,第二朝帶返工司.
定朝早起身炒,等佢攤涼就入落食物盒帶返公司？
同埋如果夜晚屋企唔煮飯既話有無簡單野煮下.唔想日日都炒野食

起到身緊係朝早整 懶通常前一日整定無咩所謂

但朝早整定我驚佢涼唔切就入盒會有「粟」味

pish

朝早整用保溫飯壺
午飯食仲係幾熱

岩岩先買左個玻璃兜.唔想又買飯壺

兜要入微波爐好煩
朝早煮拎返去

冷麵+
我自己就番茄秋葵

各有各喜好

咁煮咩好

秋葵點處理？
就咁淥熟佢？
想知冷麵details

連登無帶飯jj？

咖哩都唔錯
有無其他

買包現成既醬整麻婆豆腐同魚香茄子都好快搞掂

其實你朝早煮 米又係攤凍佢番到公司擺入雪櫃 咁同夜晚攤凍入雪櫃有咩分別 都係雪過

夜晚煮既話可以攤凍多啲時間,唔洗等個飯洗就cum蓋嘛.
如果朝早整驚佢凍唔切就cum蓋會有陣「栗」味

好
一陣買咖哩先~

會有味架咩
同平時煮完野食放入盒再雪有咩分別
樓主你用咩盒？

玻璃兜.
驚咋.因為老母成日話啲餸未攤凍就放入盒會「栗」,所以我未試過

正常唔會「粟」架，佢應該指未凍就放入雪櫃會唔好
你可以試一次，睇下會唔會有問題
同埋你啲野食唔好咁多汁，應該保存上唔會有問題，都係即日食

玻璃盒本身已經好Q重 加埋飯 頂唔順

yes ah 未凍放入雪櫃只係用左雪櫃既凍氣加速佢個cool down 壞處係雪櫃會用多左電囉 粟係變壞左
而我上面留言話朝早煮同前一晚煮都一樣 係想講兩者都係雪過入雪櫃 所以唔會話朝早先煮新鮮啲 其實都差不多 所以早一晚煮定應該方便省時d